<!DOCTYPE html PUBLIC "-//IETF//DTD HTML 2.0//EN">
<html>
<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->
<head><script type="text/javascript">
    window.cookieconsent_options = {"message":"Ez a webhely cookie-kat használ, melyekre szükség van a működéshez. A webhely használatával elfogadja a cookie-k használatát.","dismiss":"Értem!","learnMore":"További infó","link":"https://www.google.hu/intl/hu/policies/technologies/cookies/","theme":"light-bottom"};
</script>
<script src="cookie.js" type="text/javascript"></script>
<!-- End Cookie Consent plugin -->
<script src="https://www.5mp.eu/bioep_eredetijeje.js" type="text/javascript"></script><title>Saját honlap azonnal - Ingyen és gyorsan </title><meta content="Honlapkészítés pár perc alatt. Itt azonnal készíthetsz egy olyan honlapot, amiért egy webmester lehet, hogy 50.000 Forintot is elkérne.Soha nem volt ilyen egyszerű a honlapkészítés: Nem..." name="description"/><meta content="honlap, ingyen, gyorsan, saját honlap, ingyen honlap" name="keywords"/><link href="windowfiles/dhtmlwindow.css" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<script src="jquery-1.2.6.js" type="text/javascript"></script> <script type="text/javascript">
$(document).ready(function(){
	//uszó jobb vezérlése
	if($.browser.msie )
	{

			$(window).scroll(function() {
    $('#fixfuggo').css('top', $(this).scrollTop()+50 + "px");
});
			}
})

</script>
<meta content="text/html; charset=utf-8" http-equiv="Content-Type"/>
<meta content="hu" http-equiv="content-language"/>
<script language="JavaScript1.2" type="text/javascript">


function cOn(td,color)
        {
        if(document.getElementById||(document.all && !(document.getElementById)))
                {
                td.style.backgroundColor=color;
                }
        }
function cOut(td,color)
        {
        if(document.getElementById||(document.all && !(document.getElementById)))
                {
                td.style.backgroundColor=color;
                }
        }


</script>
<style>
 body {font-family: arial, verdana; font-size: 12;  color: #000000; text-decoration: none; }
 td {font-family: arial, verdana; font-size: 12;  color: #000000; text-decoration: none;}
 a {font-family: arial, verdana; /*font-size: 12;*/  color: #2222FF; text-decoration: none;}
 a:hover {font-family: arial, verdana; /*font-size: 12; */ color: orange; }
 h1 {font-family: arial, verdana; font-size: 20;  color: #990000; text-decoration: none;}
 .grayinput {font-family: arial, verdana;font-size: 11px; background-color: #EEEEEE; height: 18px; padding: 1px 1px;padding-bottom:2px; margin: 0px; color: #333333; border-left:1px solid #bbbbbb; border-right:1px solid #bbbbbb; border-bottom:1px solid #bbbbbb; border-top:1px solid #bbbbbb;}
 .graytextarea {font-family: arial, verdana;font-size: 11px; background-color: #EEEEEE; padding: 1px 1px;padding-bottom:2px; margin: 0px; color: #333333; border-left:1px solid #bbbbbb; border-right:1px solid #bbbbbb; border-bottom:1px solid #bbbbbb; border-top:1px solid #bbbbbb;}

 .box {
	border: 5px solid #FF695E;
	margin-bottom: 5px;
	background-color: white;
}

#menu a {
	display: block;
	padding: 5px 0 5px 25px;
	text-decoration: none;
}

#menu a:hover {
	color: white;
	background: #FF695E;
}
.overflow{
	overflow: hidden;
	width: 100%;
        text-overflow: ellipsis;
}

.lcdstyle{ /*Example CSS to create LCD countdown look*/
background-color:white;
color:#ff4400;
font: 30px Impact;
padding: 3px;
}

.lcdstyle sup{ /*Example CSS to create LCD countdown look*/
font-size: 80%
}

</style>
<style>
#fix /*,#fix2*/
{
height:20px;
background:#eee;
color:black;
text-align:right;
padding-right:50px;
padding-top:1px;
padding-bottom:5px;
position:fixed;
width:100%;
z-index:9999;
top:0px;
left:0px;
border-bottom:1px solid #777;
-webkit-box-shadow:0 5px 10px rgba(51, 51, 51, 0.7);
-moz-box-shadow:0 5px 10px rgba(51, 51, 51, 0.7);
box-shadow:0 5px 10px rgba(51, 51, 51, 0.7);
}

/*#fix2
{
padding-top:4px;
border-top:1px solid #777;
border-bottom:0px solid #777;
text-align:center;
position:fixed;
top:100%;
margin-top:-25px;
-webkit-box-shadow:0 -5px 10px rgba(51, 51, 51, 0.7);
-moz-box-shadow:0 -5px 10px rgba(51, 51, 51, 0.7);
box-shadow:0 -5px 10px rgba(51, 51, 51, 0.7);
}
*/
/*
#fix #ljelent a
{
padding:1px;
padding-left:1px;
padding-right:1px;
margin-right:2px;
background:#cccccc;
border:1px outset #bbb;
color:white;
cursor:pointer;
font-weight:bold;
-webkit-transition: all .4s ease-in-out;
-moz-transition: all .4s ease-in-out;
}
*/
a#ljelent
{
padding:2px;
padding-left:5px;
padding-right:5px;
background:#ccc;
border:1px outset gray;
margin-right:10px;
color:white;
cursor:pointer;
font-weight:bold;
-webkit-transition: all .4s ease-in-out;
-moz-transition: all .4s ease-in-out;
}


#ljelent:hover
{
background:red;
}
/*
#fix #ljelent a:hover
{
background:#777;
}
*/
#alsobox
{
display:none;
width:200px;
border:1px solid #ccc;
border-top:1px solid #aaa;
border-left:1px solid #aaa;
background:rgba(255,255,255,0.76);
bottom:4px;
right:200px;
padding:0px;
margin-bottom:-204px;
margin-right:200px;
-webkit-box-shadow:8px 8px 8px rgba(0, 0, 0, 0.8);
-moz-box-shadow:8px 8px 10px rgba(0, 0, 0, 0.8);
box-shadow:8px 8px 10px rgba(0, 0, 0, 0.8);
-webkit-border-top-left-radius: 5px;
-webkit-border-top-right-radius: 5px;
-moz-border-radius-topleft: 5px;
-moz-border-radius-topright: 5px;
border-top-left-radius: 5px;
border-top-right-radius: 5px;		
}

#alsobox {position: absolute; right: 2px; bottom: 4px;}
body > div#alsobox {position: fixed;}

#feje
{
background:#990000;
padding:2px;
text-align:center;
color:white;
-webkit-border-top-left-radius: 5px;
-webkit-border-top-right-radius: 5px;
-moz-border-radius-topleft: 5px;
-moz-border-radius-topright: 5px;
border-top-left-radius: 5px;
border-top-right-radius: 5px;		
}
#fixfuggo
{
display:none;
width:125px;
padding:3px;
background:white;
position:absolute;
z-index:1000;
top:40px;
right:10px;

border:1px solid #777;
-webkit-box-shadow:5px 5px 10px rgba(51, 51, 51, 0.7);
-moz-box-shadow:5px 5px 10px rgba(51, 51, 51, 0.7);
box-shadow:5px 5px 10px rgba(51, 51, 51, 0.7);
-webkit-border-radius: .5em;
-moz-border-radius: .5em;
}
body > div#fixfuggo { position: fixed;  }
p
{
margin:0px;
}
</style>
<script>
$(document).ready(function(){
$("#somediv").load('bejel_betet.php?azonosito=main' );
setTimeout(function(){
$(document).find("#refreshimg").trigger("click");
},500)

})

$(function(){
/*
setTimeout(function(){
	var height=$("#alsobox").height() + 2;
	$("#alsobox").css("margin","4px").css("height","0px").fadeOut(10);
	$("#alsobox").animate({"margin":"4px","height":height},900).fadeIn(900);	
	
	var timer2=setInterval(function() {
		var szam=$("#feje").children("span").text()-1
		$("#feje").children("span").text(szam);
	},1000);
	
	setTimeout(function(){
				$("#alsobox").animate({"height":"0px","opacity":"0"},900, function(){
				$("#alsobox").css("border","0");
				}).hide(800);
				clearInterval(timer2);
	},10000);
	},20000);
*/	
//$("#fixfuggo").show();
$(".shop").click(function(){
$("#tartalom").html("");
$("#tartalom").append("<iframe style='height:1000px;width:100%;border:none' src='webshop/index.php?azonosito=main'></iframe>");
})

var oldal_tartalom=$("#joszlop").html()
if(oldal_tartalom=="")
{
$("#toszlop").css("width","660px");
$("#joszlop").css("width","0px");
}
})

</script>
<script src="js/captcha.js" type="text/javascript"></script>
</head><body leftmargin="0" rightmargin="0" topmargin="0"><div id="fix"><table border="0" style="width:100%"><tr><td style="width:200px;"><style>
. addthis_toolbox addthis_default_style a{text-decoration:none;float:left;margin-right:1px;padding:0;}
.addthis_toolbox addthis_default_style img{width:23px;border:0;background:#EEEEEE;margin:0;}
</style>
</td><td>
<div style="text-align:center;width:90%"></div></td><td style="width:50px;"><a id="ljelent" onclick="$('#somediv').load('bejel_betet.php?azonosito=&lt;?php print main; ?&gt;' );divwin=dhtmlwindow.open('divbox', 'div', 'somediv', 'Bejelentés', 'width=450px,height=400px,left=200px,top=150px,resize=1,scrolling=1'); return false">Bejelentés</a></td></tr></table></div><br/><br/>
<center>
<table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" width="880">
<tr>
<td background="elemek/w2/bf.png" height="50" width="30"></td>
<td background="elemek/w2/felso.png" height="50" valign="bottom" width="820">
<table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0">
<tr>
<td height="40" valign="center" width="391">
<span style="font-family:arial;font-size:20px"><i><b>
<font color="#2a6ca9"></font> </b></i></span>
</td>
<td align="right" height="40" valign="center" width="391">
<span style="font-family:arial;color:#999999"><i><b>
<font color="#2a6ca9">Pár perc alatt saját honlap</font>
</b></i></span>
</td>
</tr>
</table>
</td>
<td background="elemek/w2/jf.png" height="50" width="30"></td>
</tr>
</table>
<table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" width="880">
<tr>
<td style="width:6px; background:url(elemek/w2/bal.png)"></td>
<td bgcolor="white" width="840">
<table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" width="869">
<tr>
<td bgcolor="#2a6ca9" height="1"></td></tr>
<tr>
<td bgcolor="white" height="1"></td>
</tr>
<tr>
<td style="text-align:center"><img src="fejlec_2/main.jpg" width="869"/></td></tr>
<tr>
<td bgcolor="white" height="1"></td>
</tr>
<tr><td bgcolor="#2a6ca9" height="1"></td></tr>
<tr>
<td bgcolor="white" height="1">
<table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0">
<tr>
<td align="center" valign="top" width="180"><br/>
<table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" width="90%"><tr><td align="right" bgcolor="white" height="21" onmouseout="cOut(this,'white');" onmouseover="cOn(this,'#DDDDDD');" width="200">
<div style="padding-right:3">
<a href="web.php?a=main&amp;o=xXeaIh4PIS"><font color="#555555">Főoldal</font></a></div></td></tr>
<tr><td bgcolor="#CCCCCC" height="1"></td></tr>
<tr><td align="right" bgcolor="white" height="21" onmouseout="cOut(this,'white');" onmouseover="cOn(this,'#DDDDDD');" width="200">
<div style="padding-right:3">
<a href="web.php?a=main&amp;o=3wBu2brH8z"><font color="#555555">Belépés</font></a></div></td></tr>
<tr><td bgcolor="#CCCCCC" height="1"></td></tr>
<tr><td align="right" bgcolor="white" height="21" onmouseout="cOut(this,'white');" onmouseover="cOn(this,'#DDDDDD');" width="200">
<div style="padding-right:3">
<a href="web.php?a=main&amp;o=QzW7YlfBTA"><font color="#555555">Regisztráció</font></a></div></td></tr>
<tr><td bgcolor="#CCCCCC" height="1"></td></tr>
<tr><td align="right" bgcolor="white" height="21" onmouseout="cOut(this,'white');" onmouseover="cOn(this,'#DDDDDD');" width="200">
<div style="padding-right:3">
<a href="web.php?a=main&amp;o=BHIekq4XFj"><font color="#555555">Honlap kereső</font></a></div></td></tr>
<tr><td bgcolor="#CCCCCC" height="1"></td></tr>
<tr><td align="right" bgcolor="white" height="21" onmouseout="cOut(this,'white');" onmouseover="cOn(this,'#DDDDDD');" width="200">
<div style="padding-right:3">
<a href="web.php?a=main&amp;o=ND9NKd9j5t"><font color="#555555">GY.I.K</font></a></div></td></tr>
<tr><td bgcolor="#CCCCCC" height="1"></td></tr>
<tr><td align="right" bgcolor="white" height="21" onmouseout="cOut(this,'white');" onmouseover="cOn(this,'#DDDDDD');" width="200">
<div style="padding-right:3">
<a href="web.php?a=main&amp;o=OSaXKauH7r"><font color="#555555">Kapcsolat</font></a></div></td></tr>
<tr><td bgcolor="#CCCCCC" height="1"></td></tr>
<tr><td align="right" bgcolor="white" height="21" onmouseout="cOut(this,'white');" onmouseover="cOn(this,'#DDDDDD');" width="200">
<div style="padding-right:3">
<a href="web.php?a=main&amp;o=YmFwsu4ps1"><font color="#555555">Honlapok</font></a></div></td></tr>
<tr><td bgcolor="#CCCCCC" height="1"></td></tr>
<tr><td align="right" bgcolor="white" height="21" onmouseout="cOut(this,'white');" onmouseover="cOn(this,'#DDDDDD');" width="200">
<div style="padding-right:3">
<a href="web.php?a=main&amp;o=tFU8Ef27Qf"><font color="#555555">Adatvédelmi nyilatkozat</font></a></div></td></tr>
<tr><td bgcolor="#CCCCCC" height="1"></td></tr>
</table>
<br/><center><div style="padding-left:20px">
</div></center><br/> <br/><br/></td>
<td id="toszlop" valign="top" width="480">
<div id="tartalom" style="font-family:arial;font-size:14px;padding:10px;">
<span size="5" style="font-size: large;"><b><span color="#e03a00" style="color: #e03a00;">Honlapkészítés pár perc alatt. Itt azonnal készíthetsz egy olyan honlapot, amiért egy webmester lehet, hogy 50.000 Forintot is elkérne.</span></b></span><br/><br/><brno> <br/> Soha nem volt ilyen egyszerű a honlapkészítés:<br/> Nem kell hozzá semmilyen előképzettség.<br/> Minden lépéshez segítséget kapsz.<br/> Ha tudsz e-mailt küldeni, akkor ezzel is meg fogsz birkózni.<br/><br/><br/> </brno>
<center>
<div style="width: 350; padding: 15; background: white; color: white; border: 1 solid #e03a00;"><a href="video" target="_blank"><b><span color="#e03a00" size="4" style="color: #e03a00; font-size: medium;">Nézd meg videón, mennyire egyszerű.<br/>A video indításához kattints ide.</span></b></a></div>
</center>
<p><br/><br/></p>
<center>
<div style="font-size: 25px; width: 350; padding: 15; background: #e03a00; color: white;"><b>És nem kell fizetned <br/>érte sem most, sem később<br/> egy árva fillért sem.</b></div>
</center>
<p><br/><br/> Érdekel a dolog?<br/><br/></p>
<center>
<div style="width: 350; padding: 15; background: white; color: white; border: 1 solid #e03a00;"><a href="web.php?a=main&amp;o=QzW7YlfBTA"><b><span color="#e03a00" size="4" style="color: #e03a00; font-size: medium;">Kattints ide és regisztrálj most!</span></b></a></div>
</center>
<p><br/><br/> <b>Ha több infóra van szükséged:</b><br/><br/></p>
<ul>
<li> A regisztráció után azonnal elkezdheted a honlap készítését, nem kell várnod egyetlen percet sem.</li>
<br/>
<li> Később is bármikor módosíthatod a honlapot.</li>
<br/>
<li> Több, mint száz képből és sablonból választhatsz.</li>
<br/>
<li> Készíthetsz képgalériát a fényképeidből.</li>
<br/>
<li> Tölthetsz fel szöveget, képeket, dokumentumokat, zenéket, videokat, bemutatókat.</li>
<br/>
<li> Űrlapkészítő oldalunkon összetett űrlapokat készíthetsz (megrendelőlapot, kérdőívet stb.)</li>
<br/>
<li>Nincs letöltési korlát. Tehát nem fordulhat elő az, hogy egy-kétszázan megnézik a honlapodat és utána nem lehet elérni.</li>
<br/>
<li>Készíthetsz a honlapodra keresőt, üzenőfalat, szavazást, hírek-dobozt vagy akár linkgyűjteményt.</li>
<br/>
<li> És a lényeg: NEM kell fizetned egyetlen fillért sem. Sem a honlapért. Sem a tárhelyért. Sem a domain névért. NINCS APRÓBETŰS RÉSZ! INGYEN VAN ÉS KÉSZ! :)</li>
</ul>
<p> </p>
<center>
<div style="width: 350; padding: 15; background: white; color: white; border: 1 solid #e03a00;"><a href="web.php?a=main&amp;o=QzW7YlfBTA"><b><span color="#e03a00" size="4" style="color: #e03a00; font-size: medium;">Kattints ide és regisztrálj most!</span></b></a></div>
</center>
<br/> </div>
</td>
<td align="center" id="joszlop" valign="top" width="180"></td>
</tr>
</table>
</td>
</tr>
<tr>
<td bgcolor="#2a6ca9" height="5"></td></tr>
</table>
</td>
<td background="elemek/w2/jobb.png" height="40" width="6"></td>
</tr>
</table>
<table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" width="880">
<tr>
<td background="elemek/w2/ba.png" height="40" width="30"></td>
<td align="center" background="elemek/w2/also.png" height="40" width="820">
</td>
<td background="elemek/w2/ja.png" height="40" width="30"></td>
</tr>
</table>
<br/><br/>
<style>
  .kategoriak td{
  width:20%;
  height:40px;
  vertical-align:middle;
  text-align:center;
  padding:4px;
  border:1px solid #6892AD;
  background:white;
  -webkit-box-shadow:0px 0px 11px rgba(0, 0, 0, 0.6);
-moz-box-shadow:0px 0px 11px rgba(0, 0, 0, 0.6);
box-shadow:0px 0px 11px rgba(0, 0, 0, 0.6);
  }
  .kategoriak td a
  {
  font-weight:bold;
  text-decoration:none;
  color:#6892AD;
  }
  .kategoriak .mmm:hover
  {
  border:1px solid #3F5969;
  color:#3F5969;
   -webkit-box-shadow:0px 0px 19px rgba(0, 0, 0, 0.9);
-moz-box-shadow:0px 0px 19px rgba(0, 0, 0, 0.9);
box-shadow:0px 0px 19px rgba(0, 0, 0, 0.9);
  }
  .kategoriak .mmm a:hover
  {
  color:black;
  }
  </style>
<center><table border="0" cellpadding="5" cellspacing="17" class="kategoriak" width="800"><tr>
</tr><tr><td colspan="5" style="font-size:1.2em"><b>A honlapok kategóriánként:</b></td></tr><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Autó-Motor" target="_blank">Autó-Motor</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Egészségügy" target="_blank">Egészségügy</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Ezoterika" target="_blank">Ezoterika</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Felnőtt témák" target="_blank">Felnőtt témák</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Film és TV" target="_blank">Film és TV</a></td><tr><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Közigazgatás" target="_blank">Közigazgatás</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Művészet" target="_blank">Művészet</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Oktatás" target="_blank">Oktatás</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Szabadidő, hobby" target="_blank">Szabadidő, hobby</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Számítástechnika" target="_blank">Számítástechnika</a></td></tr><tr><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Szórakozás" target="_blank">Szórakozás</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Társadalom és kultúra" target="_blank">Társadalom és kultúra</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Tudomány" target="_blank">Tudomány</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Üzleti élet" target="_blank">Üzleti élet</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Zene" target="_blank">Zene</a></td></tr><tr><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Állás, munka" target="_blank">Állás, munka</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Állatok" target="_blank">Állatok</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Divat" target="_blank">Divat</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Mobiltelefon" target="_blank">Mobiltelefon</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Ékszer,óra" target="_blank">Ékszer,óra</a></td></tr><tr><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Ingatlan" target="_blank">Ingatlan</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Szolgáltatás" target="_blank">Szolgáltatás</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Gyermekek" target="_blank">Gyermekek</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=Internet" target="_blank">Internet</a></td><td align="center" class="mmm"><a href="honlaplista.php?kategoria=egyeb" target="_blank">Egyéb</a></td></tr></table><br/><br/><br/><br/></center>
<script type="text/javascript">

  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-12889266-4']);
  _gaq.push(['_setDomainName', '.5mp.eu']);
  _gaq.push(['_trackPageview']);

  (function() {
    var ga = document.createElement('script'); ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
    ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
    var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();

</script>
</center>
<div id="somediv" style="display:none"></div></body>
</html>
